點解captain唔係比個盾牌比Bucky

明明佢型好多
同埋真正用過個盾

白人做完到黑人

但係，個條友真係唔襯喎 no offense

Push

因為組緊復仇力架聯盟

真係因為要用黑人咩
其實真係貼切返ca嘅係Bucky...

MCU 嘅Bucky 同CA 嘅兄弟關係比較似係”你有咩事我一定保你””最緊要你冇事””要死一齊死，唔可以比你自己一個死”嗰種基情，又好似你喺公司最撚老友嗰個，有鑊一係大家一齊食屎，一係我自己孭飛

做CA咁大責任要攞條命去教飛，如果比Bucky嘅話 CA死左都唔安樂，就好似CA1 咁駁左條老命都要救返Bucky出黎，唔想Bucky死，唔比個盾佢就少左哩樣擔憂

Falcon 就係CA個跟班，就好似你喺公司跟你做嘢嘅蛋散，跟到咁上下你劈炮唔撈自然佢補上。
比你揀，你啲蘇州屎你會掉比個老友，定係條𡃁

因為bucky係同輩 falcon係後輩
俾bucky種感覺係 我就退休喇你繼續挨啦
俾falcon就有傳承既感覺 不過好多人唔咁覺得

美國隊長係美國既象徵
比個出哂名既恐怖份子做唔係幾好

Bucky係mcu真係唔應該拎
一黎佢比俄佬心控過搞美國好多年
二黎佢比人知道既事都係搞破壞
三黎佢冇入過復仇者
點樣對得住美國隊長呢個名

早前導演羅素兄弟上節目《Happy Sad Confused》就回應，認為飛隼接任才合邏輯，因為寒冬戰士是個身體和心靈受創的人，而且很容易墮落，難以再接納和相信另一種武器。如果有看過最後幾部電影的人，就會知道飛隼是MCU宇宙中最合理的選擇，他最能夠體現美國隊長精神

你又岩...